【逃犯條例】政府電話簿刪督察及警員聯絡資料 警方︰不影響市民聯絡求助

近兩月有連串示威，屢爆發警民衝突。政府電話簿近日屢更新警務處的電話表，隱去被熱議的警員姓名、職位、辦公室電話、及電郵。該網頁於昨日（24日）再更新後，警隊各分區的電話表，僅剩顯示分區指揮官及文職主管的聯絡資訊，隨後職級的管理層資料均已消失。

警方︰不影響市民聯絡求助

警方回覆查詢指，由於警方發現近日有多名警務人員被電話滋擾，因此決定暫時隱藏督察及員佐級人員於政府電話簿內的個人資料。大部分憲委級人員的資料，仍然於電話簿內保留供市民查閱。

警方解釋，此安排為保護個別人員的私隱，完全沒有影響市民使用999熱線或聯絡警署尋求協助；市民仍能以現有渠道，與警方保持緊密聯繫。

咁學翻藍衫狗帶個number上膊頭

梗係無影響啦，反正本來就打唔通

警方解釋，此安排為保護個別人員的私隱，完全沒有影響市民使用999熱線或聯絡警署尋求協助；市民仍能以現有渠道，與警方保持緊密聯繫。

打1823

攞正牌罷工

班契弟. 越唻越淆底 . 不如執撚晒全港警局啦!

正宗呃飯食

咁del電話咪得，del埋名同posting做咩？

係咪可以叫庫務署唔好出糧俾佢地

公務員嘅工作電話，有咩私隱可言？

要出糧唔係唔得 但人工要降返最低時薪37.5先合理囉

警隊越嚟越唔見得光

建議改造成時鐘酒店 全部交俾沙勇新打骰

拆曬嚟起樓好過啦